Memorial for the dead body found near South Horizons

A dead body was found off the shore near South Horizons of Ap Lei Chau in HK, today.

The outfit of the body was all black, as leaked picture reveals. Some questioned its identity, suspecting that it might yet be another protestor secretly put down by the police.

Residents of nearby neighbourhood held a memorial just now to mourn for the lost soul.

The scene was moving in general, with crowds chanting slogans and, most importantly, singing hymns and “Glory to HK”.

Photo credit: 鴨脷洲變形記 facebook page

Black T-shirt Black Jean and Black Shoes
how can we don't believe the police didn't kill the protestors

Just read a news from HK01 that cited a police source saying that the body was likely of a girl who jumped to her death nearby.

Really, sir? Is this how you are going to brazen your brutality as usual? Disclose the footages taken in MTR NOW!